恭喜！「世界上最好看臉蛋」票選出爐…BTS的他高票奪冠

南韓超人氣男子組合防彈少年團（BTS）出道7年，在世界各地擁有大批粉絲，人氣紅不讓的他們，創下了各式各樣的紀錄，還曾受邀到聯合國演講。其中擁有雕像般完美臉蛋的成員V（金泰亨）更是各種美男榜上的常勝軍，多次在美國電影網站TC Candler主辦「全球百大帥哥排行榜」稱冠，近日他又被獲選為「2020年世界上最棒面孔」。

菲律賓娛樂網站「Starmometer」在今年5月6日到6月5日的期間，在各個社交網站上進行了不分男女的「2020年世界上最棒面孔」（The Best Face in the World 2020）投票活動，經過一個月的廝殺後，結果終於出爐，最後金泰亨以170萬5681票的好成績，成為世界上最好看的臉蛋。

此外，除了金泰亨得到冠軍外，亞軍和季軍也是防彈少年團的成員，分別是134萬9831票的Jin（金碩珍）和132萬9404票的Jung Kook（田柾國），之後的第4到6名則都是BLACKPINK的成員，分別是Lisa、Jennie、Jisoo，可見KPOP在世界各地的超高人氣。

▼▲金泰亨擁有雕像般完美臉蛋。（圖／翻攝自BTS臉書）

▲金泰亨勇奪「2020年世界上最棒面孔」冠軍。（圖／翻攝自Starmometer）

▼▲Jin、Jung Kook也拿下亞軍和季軍。（圖／翻攝自BTS臉書）

男人老狗一啲佬味都冇

呢條友冠軍

依家靚仔嘅定義真係奇怪，要有死屍咁白嘅面同女人咁嘅樣先係靚仔

是

係撚男人咩....屌

我心中冠軍

韓團=刷票數

老了

加埋果個死人手勢

菲律賓啊
全部都係啲賓妹投架

是但搵個鬼仔都屌打啦

真係唔識欣賞依家d靚仔，好聽d叫青靚白淨，唔好聽d叫死乸型

有人叫我入來

1st-6th 6條女

成班菲律賓人 韓國人 係到圍爐投票
有咩資格代表「世界」??

即係好似之前 亞視 搞亞洲小姐選美咁
一個小小既電視台, 有資格代表亞洲??

之前嘅後生張衛健同郭富城班連登仔咪又係咁吹奏柒頭都有唔同柒法啦，點解靚仔唔可以有唔同種類嘅靚仔

以前既靚仔

現在既靚仔

入黎打鳩你

我the rock

死泡狗..

我Thor

嚇死 以為又有jimin份

韓泡狗，真係世界毒瘤黎

我thanos

V世一

你修煉多幾萬年或者有機會贏我

無事你可以出翻去了

第一個已經係整過容

Bin 9 diu hit V la

連登仔自帖一張先啦

咁牙喱呢

人哋都屌打你啦

依個靚仔好多

吓第一張係金城武喎 ==“

型同靚仔係兩回事喎 大佬
靚仔係講五官
型係講氣質喎

我覺得比比鳥ok靚仔

你上面屌錯咗我 會唔會諗住道歉先

成日覺得佢好似kylo ren

最尾果個醬爆黎?

然而因為你quote我又入番來

又咪係眼大鼻高五官端正
啲踩韓撚真係

碌到最尾兩張真係屌出聲

成個女人咁

咁都唔使屌埋我 不如你澄清番同道歉先

係街捉個毒撚返黎整容+化妝咪一樣樣

山崎賢人靚仔過佢好多

我娛台金泰亨。

雙下巴都叫都叫靚

原來佢後生咁靚仔

我仲型過佢

而家唔係選乞丐wo ching!

笑死😂😂😂

真係痴撚晒線

笑左0正皮

我朗

雖然唔鍾意韓國明星
是但搵個big bang top
都好過佢好多啦

當年do姐一個都代表到香港選個小姐出黎啦

jk

如果圖三樣嘅城城依家先出道會唔會俾連登仔話乸型

發現好多人型同靚都唔識分
Tom Cruise 同Leonardo
以前都係青靚白淨一啲佬味都冇㗎啦
不過最下面嗰個都唔會係青靚白淨

點會啊 都冇化妝

點解你會覺得無化妝

中立啲講，你地自己評論

對比當年木村，金城武，梁朝偉
呢啲叫做乸型！

自貼刷人氣

整容我都得啦

認真麻麻，係微辣成日太誇張咁吹奏佢靚仔

但係佢又同韓仔d妝唔同 冇化眼妝

隊入面都唔係最靚仔啦

我Ben Barnes

妝唔同啫
韓仔妝同大戲妝比都無咁誇張㗎咁係咪無化
不過阿黃係型啲

🤙🏻

心目中冠軍

永遠嘅男神

但係城城點會係乸型

Ar lay diu hit all the world

歐洲好多流浪漢都係咁既樣

好心啦

man撚過你班泡菜狗啦下話

頭3都係冇波的女人

咁連美斯型啲

個個睇個樣就話人乸型
人地韓仔日日做占仲要當兩年兵
淨講骨架都大過大部份香港男人

連登仔一係瘦撚一係有肚腩
衫都未識襯就話人
學下人地注重下自己個儀容身型先啦

唔係話要跑得快過保特批評得保特
但係連衡量男唔男人個標準都咁on9就真係無乜討論價值囉

咁醜

明星係唔會唔化妝上鏡

瑞典廢中堅

係呀係呀 全世界最靚六個都係韓國既人